5 月出生 死亡數字

7月統計處月刊

自己睇

屌那星

有冇得睇咩年紀

差咁撚多

2020 5月

港共隱瞞疫情？